是日晚餐，魚（未熟）

未熟？

慢火煎嘛

需要離曬骨，但中間仲係生吧嘅

食返啲熟左嘅補返先得

就係太慢，但大啲又太多油彈出黎

我會寧願出邊燶少少好過入邊唔熟